［民意戰］邊個唔記得五大訴求同我入嚟

尋日見有巴打話淺藍淺黃好多跟風但唔sure五大訴求係為乜，唔知香港點解要呢D野，小弟度咗篇野，快D睇咗佢，自己諗清楚，轉出去，再去說服身邊遊離嘅人！

民意呀！一定要打好輿論戰！！！

自推十次

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

推

推啊

對唔住岩岩果張打錯字

順住落「撤銷查真非」會唔會易入腦D